正式宣布Sogo必須死

屌你老母 講乜撚野唔好抗拒大陸人
你唔撚企上黎對住班口罩都唔撚戴嘅支那人
尖沙咀sogo明知已經有武漢人到過都當無事發生過
年年感謝節就淨係識做大陸人生意
做到家陣要香港人一齊攬炒 我屌你老母Sogo

Pish

推一推

抵制sogo
日資都無面畀

賣左比港商好耐啦

推

仲未訓醒

岩呀

有無source ？

Push

sogo黑心無良商人死全家

pish

係sogo嘔

屌 sogo都唔係做香港人生意架啦。thankful全部大陸西，有幾多香港人係入面呀

屌 真心？ 琴日？

國際戰線：求國際封鎖香港

Solomon出聲

真心呢😨cwb定tst？怪唔得佢要改營業時間啦。因為平時佢唔到最後一分鐘都唔閂門

Sogo夜晚8點閂咗門？？

閂咗
據聞有人中咗招

個CEO轉左人就開始柒

中資，利福系

大劉, 鄭家

你一定冇喺嗰度做過
唔係最後一分鐘
正常係會遲收呃鳩你鐘

做咗港資多年啦！

屌sogo今日咪突然話八點閂門
唔死撚到臨頭都唔撚肯郁

唔死都無撚用

和你嘔
和你咳
和你射
和你噴

Cwb定tst個間

唔係 隔離po咪有條友係七仔嘔
可以試下

up

要都係銅so先 勁多大陸人

無野買得落手 難民營咁款

仆街啦大劉

搞搞銅鑼灣sogo 日日經過都好不安

知唔知發生咩事?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽